見到狗偷信用卡碌iPhone 嘅新聞，我即刻上咗藍營搞分化

“我最支持的警察竟然做出这样的事，太失望了”

“之前还很支持他们的，现在真的支持不了”

“警察做事很辛苦，偷下野都好正常，果几千蚊咁少钱”

“我个仔好支持警察，但我惊佢睇到泥的新闻会学坏，以后唔会俾佢睇新闻了”

當大家喺度討論緊辭職警嘅時候，其實仲有好多野可以做

自己諗

加密啦

推

警察做事很辛苦，偷下野都好正常，果几千蚊咁少钱

得呢句似樣

Push

Pushhhh

咁你有冇高見呀
擺低句野就走左去

推 但今次偷iphone都2萬幾 下次一偷偷幾多錢好

與其出post話人假黃店， 真係share下呢d重好

識玩

覺得啱聽嘅咪幫手推下囉，唔啱聽嘅講多都冇謂

開兩個正反意見acc互屌帶風向
不過小心用錯acc

push

用五毛對我哋個套，
對付返佢哋

今日既新聞？

p牌照推

警察被哩噶黃屍尸敗類影衰晒

有料

樓主好波

Popo會唔會有全港市民既信用卡資料架

樓主好嘢

push 1

我有少少擔心喔

黃絲偷野又唔見你講，做咩追住自己人屌

push 2

Push, and encrypt please

push 3

push 4

帶風向去兩極化機本啦

一邊黑警殺人放火都支持，一邊就做道德撚

有用

push 5

好心嗰幾千蚊就算，賠錢當無事發生過啦。

Push!! 樓主係邊度屌？想join

開po講咗仲點分化

應該黃屍嫁禍，警察咁好冇理由做呢啲事，支持香港警察！

巴打識玩好高招

你公開咗啲五毛狗咪知人玩嘢

收皮啦 你又做過d咩咁巴閉呀

我个仔好支持警察，但我惊佢睇到泥的新闻会学坏，以后唔会俾佢睇新闻了

好

旅遊達人

你明知連登大把pr/打手/五毛
都照樣大把真心膠幫手互屌㗎

鬥紅嘅話

用「賺外快」取代「偷」有冇得諗？

你啲字句內容假到藍絲都唔信你啦樓豬

警察偷錢咁小事
大家覺得應該豁免警察犯小法嗎？永遠支持警察！

大家幫幫手入去㩒一個制send email

懷疑陳文慧有份參加七二一襲擊市民

依個黃警黎

pish

一定是黃尸扮的！

識玩呀

支持紅官重判佢垃圾黃警

警察辛苦了 这些月的十几万加班费还未给吗？ 还给他就是了 支持警察加薪!

要求一哥對噶個黃警實施枪斃！

死大陸哩打殘體字

人地明顯比緊example

勁

7左 冇睇清楚

佢係quote樓主
而樓主係放喺藍絲group

係...
其他果啲扮藍扮得太明顯

他們呢排太辛苦太大壓力了，偷信用卡碌iPhone 都掩蓋唔到愛黨愛國嘅情懷。致敬！

呢句點睇

以前個個警察收黑錢，有什麼大不了。

.

好多賭錢賭大左,成身街數

我觉得偷咁少钱很小事，支持香港警察

暴徒偷錢就不行，香港警察偷就沒所謂

大家别担心，应该可以轻判的

方向正確

on99咁都要開post話比全世界知？

唔好話扮藍分化
班港豬連上Twitter 做文宣都懶
好難搞

知又點

黑警偷野,播毒,性侵呢d新聞對好多中立港豬黎講惹人反感程度仲嚴重過打後生

之前圍人埋牆迫道歉個單連幾個淺藍親戚都話好核突

要扮藍極端藍

咱們藍絲對警察的支持，會因為區區幾百蚊而動搖嗎？

咩年代
仲以為加密咗冇人睇到

咪傻啦 人地好識得選擇性失明

何生 : 2球THXS

休班警大把新聞
班藍友一直都係盲既?

"都是黃屍搞搞震，正義警察都要比人拉，冇天理“

暴亂持續警察壓力大，偷張咭買一兩部美帝IPhone大家要包容

未比人del post?

咁做幾好wo
次次都見到攞D 料幫自己加士氣
但冇諗點用黎打擊人地士氣

根本就係垃圾黃屍自導自演既假新聞，旨在破壞警察形象！

最好用手寫，啲字寫潦啲
得佢detect 到相似字先似藍絲
60 = 6O 等等

支持樓主
做得好！

警察壓力咁大，偷下野可以原諒

要玩分化玩割席嘅，去藍嗰邊玩

其实警察哥哥没有电话用，跟我们说就好了，我们什么能都损。

好好笑！幾好其實

做乜呀你

乜係ycyellow c?

見到我最崇拜既警察內閧 好失望😞
懷疑係黃絲警設計陷害

kelly尋晚鬧得我好啱

佢地唔會畀你講..

岩

做黃嘅要求好高架
做乜柒都好易比人屌

係hk01 寫 假新聞 假記者

Push push

我都同意黄屍和平游行
只系吾同意距哋破坏
但有阵时見距哋比人打到甘我都心痛
但十只手指有长短
不排除有黄屍卧底破坏警队明声

信用卡的主人是黃屍，偷他們的錢沒有問題，反而是做正確的事

上嚟講都加密下

潛入師

阿sir辛苦我都理解 但點解買iphone而唔買祖國出產嘅華為 實在太令人失望

支持警察 你們可以偷我的信用卡去買iPhone

加密啦屌你

分化下藍屍好過分化自己人

一齊整個FB帳入侵佢地

連登仔肯用分化黃圈嘅一成功力分化對家 效果已經好好
齊齊加入save hk吧

撳錯制推返

警察偷用黃屍信用卡私底下制裁他們
竟然受到了警方的追捕
天理何在

做得好！

有冇link

完全冇諗過可以咁寫

快點辭職 警隊英名被這些害群之馬毀於一旦
忠誠勇毅

你哋死班暴徒，依家阿sir拎張信用卡用下都唔得？佢張信用卡漏低咗 就係佢問題，阿sir發現到就係屬於佢！支持警察！

咁大聲
真係好叻仔呀樓主

死黑記！

thanks

洗撚你比comment咩邊撚個

甘次警察哥哥真系春啦 自已人都抓 只要當埸处理掉證據物就好 現在又要給黄尸有位入拉😤

推！

你呢d低級化就有

傻既都知你假膠啦

娃娃魚

想推

gogogo

未甩p

黃尸01假新聞！

做完唔洗係連登開post
又比人貼番上去

good example

應該送iPhone 俾佢地啦，做野咁辛苦，有冇人一齊夾錢送

加返啲keyword會好啲
e.g. 噶，嘎

估唔到警隊都有害群之馬，建議要一律將違紀嘅壞警察嚴厲處分，還警隊清白

推唔郁都要推

是黃絲法官嗎

眼見連登愈黎愈多分化post, 大家可唔可以冷靜處理

警察平時咁辛苦做野扑啲黃C 、吾小心偷咗野遮
、、、
一哥體諒下
支持香港、打倒黃屍

推下先 分化藍營

新職業：藍色分化師

邊度玩

黃屍警察黎🤣

可以引度佢地討論, 大家評下理, 警察咁做有冇錯, 然後用分身ACCOUNT一個係咁DIU, 一個係咁話好小事
甚至乎分化埋HK01, 例如話HK01又想報導假新聞俾黃屍做文章

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

借位

係丫

唔知咩叫YC 點扮藍尸呀

有冇save hk link

咁都要link

教學都比埋你，樓主請pin
大家一齊入save hk做藍血公民好過哂啖氣鬧自己人啦

藍絲GRP幾乎都卧底？？期待煲底之日相認！入黎教你加入戰團

支持建制議員幫手籌錢打官司，無論警察做乜我哋都要撐

A

：上一代阿爺同我哋講好仔唔當差！ 失望！！

想不到連重案組都比YC滲透，唉！
牙SIR 們千萬不要中計，YC真是歹毒！ 😭

樓主啲句子好低質

真 其他根本一眼睇得穿係扮

香港01標题说是休班警有歧视成份，煽动市民仇警情绪！说一名男子不就行了吗，休班黑记偷东西他们卻不会说是休班记者！

一定係黃屍既陷阱，邊有咁易留低張信用卡，E個一定係黃屍警，自編自導自演屈警察

犯法又點喎
支持警察 願意捐出自己部iphone等佢哋唔洗咁慘 有冇藍友一齊？

true

支持警察 凌駕司法

一定係假警察黎，我唔信我地香港警察👮會犯法
HK01係咪黑記

我覺得佢係讚緊你 唔使起晒鋼

開po教人引對家互屌
樓下就自己喺度開片

呢個好好笑

靜靜地贏

但好波

呢個似啦

愛字頭團體
仲唔夾錢每個警員送一部IPHONE俾佢地
真係太令人失望了

OT錢唔夠再加！最多交多啲稅

俾佢地知有鬼 敵我難分唔好咩

Pesh

真笨
自己買完戲飛忘東忘西怪誰

香港獨立，唯一出路

自己做嗰行都知其實用人信用卡要捉到好容易。
佢哋最大嘅問題唔係貪心，係好撚蠢

最衰都係佔中

721

自己成日覺得自己高人一等 自己執開法以為人地捉唔到自己咁

我藍到黑老母都話可恥
無哂形象

冇白狗

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

加密連我呢啲垃圾p牌都睇到

“警察做事很辛苦，偷下野都好正常，果几千蚊咁少钱”

小學生式回應，佢地根本唔會被分化到，團結你地自己先講野

压力太大了，可以理解，小提大造，唯恐天下不乱

我覺得是黑暴造假新聞，或許是黃絲插贓給他！

間舖係YC開的 抵死 犯法又點喎

P

太假

Why not 碌華為小米

壓力太大,工作又太投入,
強姦下好正常

連登仔女淨係識恥笑

sickball

偷信用咭果位
一定係收左美國錢
想抹黑

賊喊佢會捉賊，講的就是呢個黑警

人地有mon post呀

實事

呢個一定係黃屍 要重判
輕判嘅話個法官就係黃屍

“阿蛇一定是想拿信用咭去差館報失，途中不小心拿錯了來买爱瘋。唉，好人真不易做”

嘥時間去鬥黃，不如過去留言啦

手足抖夠啦!返黎做野啦!一齊REPORT個PR公司GROUP倫敦人西先生手記!

小心一点啦，这么不小心的

咩用錯acc?
我只係受到另一位感化

幫佢哋加速仲好啦

班藍絲睬樓主都on9
利申 做過
玩耐啲就會發現係藍營肯認同樓主嘅通常都係另一個臥底

Save HK（超毒大群，入面好多狗聚集同好撚多藍絲仲一直壯大緊）

Save HK English

香港警察，忠誠勇毅，心繫社會，加油。

全民抵制毒果日報商戶

正義聯盟 ( 盟友公開討論區 )

屈㯋妍粉絲茶座

我撐何君堯議員撥亂反正握手留言區

芒向之友

撐警大聯盟唯一官方討論區

藍哨子聯盟

數目眾多，遲啲再補充
就算你真係好懶好懶，唔該你都一定要至少REPORT 第一條LINK SAVE HK唔該

咁樣先好等佢哋疑神疑鬼支持又死反對又死

警察做野壓力咁大，偷下野減壓你地都嘈。支持警察嚴厲執法

推呀

推，要教育。

然後樓主就係Save Hk比人踢左lu

支持警察將害群之馬，查出來鞭打

一個人兩個人打就會唔信，但當200個300個留言都咁講既佢地就會懷疑自己

呃OT習慣左，習慣洗大左，唯有咁做！
今次就捉到姐，有好多單都捉唔到！一定係慣犯！

估唔到...真係信錯佢地

最尾原來成個谷都係臥底

真

一哥:你地(自己人)冇做錯到!

帶個風向先

好假 唔係打殘體就叫似

Pppp

你仲明顯 解散警隊呢四個字係唔會係佢地把口出黎

警察工作壓力大，偷你少少嘢唔係唔得呀？

Kelly好忙

Well done bros, 做呢啲有用ar

🅿️牌推唔郁...

錯就要認，再拉埋上次女警播毒

可能我地諗野真係太有邏輯 所以好難入到藍做分化
手足好波呀

借位一post，thx。

好多俾人深夜捉既人解救方法

“我个仔好支持警察，但我惊佢睇到泥的新闻会学坏，以后唔会俾佢睇新闻了” 笑撚左 呢句真係好撚中共

咁先係啊 上面嗰啲太膠 應該一野將個責任射去傳媒到先 再陰啲陰啲串尻啲狗

多啲人咁講
就可以變成成個谷都係腦殘留言

成功指日可待

Yahoo news好撚多藍

up

警察做事很辛苦，偷下野都好正常，果几千蚊咁少钱

其實唔洗咁苛求 呢啲野邊有人會真係打到一句大家都話到係喎咁 五毛comment都係數量取勝 三人成虎

無錯

再on9的comments. 藍絲圍爐都可以當成事實一樣

偷野減壓 又不用坐牢
警察永遠是對的

支持正义警察不需要理由。

只用錯信用卡，黃尸法官又会乘机重判。

這麼多犯民黃尸暴徒日日搞事，压力大行差踏错都是可以原谅。

推上去

又話你分化左 分左係邊到 屌你比個page 黎睇都無

呢招好，人人做MATT神

呢招WORK

大家一齊留言到d廢老懷疑自己

啱

Tui

體諒警察叔叔壓力，個2萬蚊未當係貼士攞

娃娃魚 笑左

自己知咪好...

改為 他只是個警察

佢搵到野賴，幾唔合理佢哋都會信。

試下改：前面果個漏咗張信用卡係佢既責任，駛唔駛呀sir 拎番俾佢呀

咁上下好啲

做完唔駛講出嚟博人讚
大把人識咁玩

我意思係得呢句先似藍絲濕鳩諗法，其他太正常

錢給了你就是你的？
才拿你那麼兩萬塊在逼逼個啥？

高登古人

高見！

做對了

休班警=犯人

Yahoo news 好多藍絲

連登俾網軍搞左大半年都未偷到師
入到去個post兩邊互屌到搵唔到自己友就係成功

應該拉埋跌左張卡嗰條友，告佢煽動犯罪